
                      Tomamos una parte de Power Rangers y otra parte de Transformers, agitamos bien y se sirve con una pizca de wasabi y tenemos un Pacific Rim rico, rico y con fundamento!
Si no tienes absolutamente nada mejor que hacer, ve a verla.
        
            